有咩野你喺唔鐘意食

南瓜 見到都想嘔

南瓜真係難食 食吉邊次次都夾走

榴槤 所有滑潺潺既野

屎

蓮藕

好撚核突 唔知點解d人擺到落口

芫茜呀屌你老母
難食到

木瓜 茼蒿。。。

西芹
青紅黃椒
芫茜

鮑魚

烚蛋

冬菇

茄子 三色椒

南瓜不知幾好食

魚

x2

好大浸味既食物

榴槤

大樹菠蘿

豬潤,煎既雞同鴨 如果炸或者其他又會食,例如油雞 燒鴨

洋蔥 西芹

秋葵

芹菜 苦瓜 南瓜

好多海鮮都唔鍾意食
例如海膽 海蔘

苦瓜， 茄子

紅蘿蔔

韭菜

茼蒿
所有未煮熟嘅野

榴連 皮蛋 苦瓜 辣野

西芹

所有辣嘢

牛油果

南北杏

喺 = in / on
係 = is / yes
鍾意 鐘意

啤梨

青豆

茄子 真係狗也不屌！

仲以為自己開po 真係好憎食南瓜

通菜，食親都想嘔

臭豆腐 零食 燒賣 山竹牛肉 濕炒河粉 汽水 蘋果 龍眼 燒肉 咖啡 咖喱炒飯

欣宜會唔食野

提子乾

鹹魚
真係屌出聲

洋蔥

芝士

綠茶雪糕

納豆

粥

所有瓜

當水果食既木瓜
煲湯/糖水果d ok

咁耐都冇人講芽菜

薯仔，芋頭，蕃薯
所有入到口一pat嘢嗰啲
仲有紅豆好撚甜
芝麻 好憎陣味
鮮牛
大腸/豬潤

茼蒿，大樹菠蘿

西芹
苦瓜
蒸肉餅
蒸肉片
鳳爪
甜嘅湯
榴蓮
田雞

嫌臭就唔係蟹啦

苦瓜 芫茜 榴槤

臭茜 皮蛋

南瓜天婦羅好正喎

芫茜燒賣湯

喺你老母 係同喺都唔撚識分

煎釀三寶好撚正喎

所有內臟

三色椒食落去係有陣臭味湧上嚟

三色椒我接受到既 但茄子係最愛

陣味聞到都想嘔
不過好鐘意食榴槤

豆鼓
苦瓜

酸豆角
梅菜